十。一 香港大閱兵

全港五區/港島 大閱兵
10月1日當天將在全香港五區各舉行或集中港島的「十一大閱兵」，除了已有的火魔法在各區展示其威力，更可能有新式武器亮相。除此之外，還會向中共及港共再一次展現全港過百萬人民皆兵的畫面。

SORRY 借位

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

9.30 三罷變死城 無人講

十月一 要為你嘅香港 走出黎 比港共以至全世界人睇 香港人嘅決心